【巴西戰隊一字排開】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMLVIII

#StandWithOzil

雲加

迷雲！

巴西Club🇧🇷

終於光復topic

阿狗炒50幾條友 而家twitter成班屌臭燒

爺爺

電訊報 Sam Dean：

雖然進行了裁員，但阿仙奴依然會盡可能的在轉會市場進行投資。

燒是無辜的

奧燒後面養左幾百個細路又同你講咩

下個post可以用既素材
有無有心人可以整靚個金剛棒
或者加咩落去?

韋利安應該簽到
古天奴都係傳，未係好firm
反而party冇乜消息就真

好多盲反

Twitter不嬲多
Reddit都係幫燒多

返土耳其養啦

咁阿仙奴養55個staff同養幾百個細路咪得囉屌

2020年竟然仲有咁低清嘅圖

好唔好意思

郵報：

在理想狀態下，阿仙奴下賽季的正選陣容。

高清就丁唔落

定係真係多冗員
聽講個po都有幾個做緊執波仔

收到風請雲加洗廁所

下季第3球衣出左未

之前swiss ramble講過
如果2020-2021成個season閉門 阿狗會蝕around 80M (今年蝕27M)

Wilock AMN saka please

一堆煙腸同埋uncle打雜

下季借走Willock條撚屌啦

四個攬頭攬頸講COYG

我表哥做媽劇停煙腸俾人炒咗

Twitter 上的記者和推主全在 譴責阿仙奴裁員的事情，他們認為阿仙奴進了歐霸盃，能額外拿到4000萬鎊，而且還準備給奧巴美羊、 Willian 提供巨額薪水，現在卻為了每年節省200萬鎊（折合3.5萬鎊/週）裁掉55名員工，有點 “噁心”。

右閘阿叔

加埋 Edu ok?

阿狗唔係開善堂

35k=阿叔周薪

#StandWithOzil

下個post咁樣得唔得? 新球季新開始
定有咩可以再執執

個人數真係唔少

可以

呢張點睇

咁我加埋落去

英倫四子 屌打爺爺前五子

未來阿

出statement話自己窮都幾搞笑

窮撚球會，等對家唔好企咁硬個價

多數回避啦屌 仲打水寫春咁長話點解炒人

同對面講唔好再抬價

巴西龜一字排開

咁唔賣囉

Gabriel同Carlos頂到盡都係得1個

呢個咁出名都炒？

其他隊蝕幾多先？

獨立報 Miguel Delaney：

最令人憤慨的是，和那些高薪球員相比，那55個失去工作的員工工資成本只是大海裡的一滴水，而有的球員甚至拿著錢還不用上場幹活 ( 奧斯爾？ )。 太扭曲了。

真係件件好嘢
咁都炒

Same

屌點買呀diego carlos

你話燒係唔訓練個啲都有道理
依家佢努力訓練想踢
係達狗唔畀佢踢
咁邊到有錯啫佢

黑色的未來

j撚到傻左 以為下季有歐聯踢

陰下陰下咁炒 比人苦主大聯盟仲臭啦個名
搞得成工運就有排搞

呢個55m at least

唔撚係嘛你班管理層

仆街Francis Cagigao好野黎架屌⋯⋯

喂冇人知喎大佬 都可以係燒camp吹風出黎喎

炒撚左board班含家產啦

個個都巴西佬，媒體部點整片

似高層唔比佢踢多過阿達唔出佢，之前阿達喺記者會到有口難言咁

一起森巴舞

好心學下外交部啦
雖貴必買

有人懷疑係阿狗特登製造風向迫走Ozil

炒咁多人仲有無媒體部?

請草蜢開show

明知無得踢 都要坐係度

係 道理上無問題 簽左約

但鬥心 有幾多 大家心照啦

一定有吹既 但應該唔會好似疤狗board咁仆街

仲要FA Cup決賽隊左去土耳其
同細爆一撚樣

除左阿嫲臨產/執包袱走之外
咁樣唔黎比賽走左去土耳其
講唔過去囉

置頂

郵報獨家：

阿仙奴解僱首席球探卡吉高。過往由卡吉高推薦引進的球員有法比加斯、比爾連、山齊士、卡素拿和馬丁內利。

唔明啲人吹奏條撚屌啲乜
佢有無試過連續3場表現出值35萬鎊週薪？
佢係咁撚勁就好似奧巴咁個個爭住要啦

屌
連Francis Cagigao都唔要

連登阿狗手機殼訂購第二次召集

法比卡叔

Fm必用scout

買定party 同古仔了

Ozil getting panned again after this afternoon's announcement. Yes, his wage (which the club happily gave him) is an absolute drain on finances, yes, he didn't take a pay cut when his team-mates did, yes, he's not even playing atm. But Stan Kroenke is worth over £6bn........

炒人唔屌老細屌球員，Twitter啲人都cls

仲係我fm球員度做緊

登鵰

有人拎住枝槍迫阿狗續燒?
果陣唔續我肯定無星會黎 包括羊都唔會黎
唔通果時羊黎同iwobi踢波咩

拉

續完之後佢既表現對唔對得住會週薪？

係對唔住又點
你自己走漏眼係你問題賴球員做乜
隔離山狗人工仲高都冇人鬧佢簽份約
全部火力都係屌木狗唔識買人

呢啲球會自己揀
無話對唔對我住人工 佢走左一樣有呢個人工
因為係free走 你一蚊都收唔到
講真 一個願打一個願挨
你單方面屌燒不如屌阿狗續約果邊廢要去到最後一年先續/賣
實比人獅子開大口嫁啦 怪唔到人嫁喎
佢果陣唔續一定星散 唔係用錢解決到既問題黎
果陣已經衰撚到踢歐霸 仲要無星 真係為左黎跟iwobi學踢波咩

咪臭係
續約又遲過人 自己搵唔到替補 係比人獅子開大口嫁啦
好似而家羊咁 最後一年約 你又唔會搵到咁高產既前鋒
佢開35萬你都要比佢嫁啦

垃圾都120m

咁佢點解要過嚟

屌那英 163（世一台妹）新片轉look都冇人提？

163最新力作

阿仙奴係柒左 但係two wrongs don’t make one right
唔代表奧燒表現好 進

達 伊度

即係三年約其實係藉口

繼續嘈350k呢樣野已經無意思
首先 就算佢唔飛土耳其 留係度球會都唔會出佢 之前都好多場證明左
第二 當年係球會自己山狗奧燒2揀1 無人逼你一定要開350k 有本事可以買潛力幻幻/同級數代替 而家明顯係球會賭輸左 你可以屌當年決定條友
第三 好明顯而家球會同燒談判破裂 兩邊鬥緊氣 變左死結
一個覺得無責任一定要減薪 一個逼你減薪逼唔到就雪凍你
雪完覺得自己on9每星期哂左350k 但又想賣又唔比機會佢打出表現

咁係因為曼聯買過就得
我地就會因為燒買唔到人/買小左人

其實你係盲反咪出聲
班主孤寒唔屌 屌個受薪既
約又係班主出黎留佢既 又要屌佢人工太高唔值
不如你直接屌班主啦
不過我諗你都係想人認同你反燒姐
好啦 燒真係仆街黎 屌佢老母 躝啦

好波

出唔出場 同埋係係現場支持係兩回事啵

都係果句啦 果日燒走 其實你一個崩都唔會收到
我亦唔相信果陣既阿仙奴會搵到個同類商業價值或者能力既球員
不過你實話錢多人工高實搵到
我已經估到你講乜 請你直接講出搵邊個代替

屌柒孤寒班主 屌佢老母

痴撚線
你老細唔比你出現咁係咪你仆住去呀?
唔做得自己野?
你會唔會話細爆唔出現有問題?
老細唔用你唔比你出現 咁佢去土耳其做自己野又有乜問題?
唔好用法比個case
係完全唔同嫁

仆街奶我整完金剛棒佢唔置頂
下個post又要搵過出黎

佢飛去土耳其講真唔怪佢，佢之前IG 寫到明 I'm ready, 結果係點大家有眼睇 . 佢留喺倫敦都隨時可能唔俾佢入場捧盃慶祝

屌你個閪

個次序可以執執會好啲
應該係牙達捧盃張相喺龍蛇前面
牙羊牙達張相喺捧盃team photo之後

巧

我覺得呢啲野 你不仁我不義 你做初一我做十五姐
燒休賽期+復賽期咪照努力操 個個問佢走唔走 都話唔走鐘意係呢度踢波
跟住咪就係十幾廿場波 後備都唔撚擺
今年個個都屌佢350k 又唔睇下佢出場機會同時間得幾少
你點對人 人點對你 po下ig囉
個條法乙爆炸頭更加社交平台一粒字都無提過啦

法乙撚post左 Holiday 😂

現場出場（出唔到/唔出場）係限人數架FA cup final
巴丁細梅果d計過數先入去架 可能係阿仙奴絕到唔比燒入去都有機架

迷達

各位濕鳩球迷大家好

同埋果幾日土耳其大節黎
唔返去留係倫敦咩 如果唔比人入去

Bentford輸咗琴晚場波都幾大鑊
而家對波俾人拆緊骨

啱啱未睇到加咗edu
跟返資歷排 edu張相都應該擺返高啲

Said Benrahma transfer latest as Brentford boss makes admission amid Chelsea, Arsenal interest

根本球會自己玩爛左個局
經濟角度嚟講 逼唔到人減薪 更加應該出盡佢啦 每個禮拜比350k
而家係球會回力鏢自己 又浪費人工 又唔比燒打出表現然後賣唔走

再pin

球會做到咁絕點怪得人返土耳其
燒就算唔夾個陣都冇可能後備都冇啦

第1日迷阿

而家新pin呢個ok
老婆清好波

小妹新阿

貼多次

足總王

作詞：甩p的我 作曲：柳重言

看盡了 當天愛馬利教那些波
然而誰可想到最後 阿在這季中的痛苦苦更多
失機的每幕浮心底再現 誰會料到當打歐霸
阿不要歐霸盃 當先放手這錦標賽

對利記一仗似沒有 半點機
然而拿卡逼到兩球 你為阿獻出的已多出太多
今天的阿迷流出真眼淚
唯有達這位好主帥
至可救火救傷 多一次拯救廠
重奪桂冠得到掌聲更多

韋利安佢經已是阿人 足總盃冠軍
怎會對這垃圾車狗專一
迷基 跟阿沒可能合襯 請躝返去車po
車再度買人 只得一個基奧特完全是零分
死車狗 只會用金錢奪冠
卻無戰術配襯

看到了 奧巴多亢奮
看阿記最終得到了全場大獎
全憑文傑在燈
韋利安佢經已是阿人 足總盃冠軍
怎會對這垃圾車狗專一
林狗 鍾意賣功臣入阿 終於抱憾終生
輸到落晒魂 只好歸究黑哨但完全沒原因
死車狗 只會用金錢奪冠
卻無戰術配襯

果邊下季冇正選掛

後備都冇位比佢上
對手一推就過成個防守收皮
Willock都好過佢
前兩年都冇預佢咁難用

贊錯

agree
佢休季前其實表現幾好，keep 住落去可能真係會有隊approach request 免簽

而家踢都冇得踢只要搞到無人問津

講真，越係雪佢咪越冇球會簽，係要搞到咁薑

一拍兩散
燒既生涯可能就此結束

佢係防守差 但佢絕對做到傳統10 要做嘅野
你話willock好過佢 我稔除左防守
應該冇了

燒應該放唔出
佢上季表現又唔係話差都後備都無
起碼對下遊可以出佢破下密集

阿仙奴 我藍

兩敗俱傷囉 球會虧蝕1年半嘅350k/week人工 呢度都唔少錢下
燒就搞臭左個名 結束生涯

唉，應續唔續，搞到而家要買box to box

係難用
少個人防守對個戰術好大影響
進攻同防守要11個人一齊做
係未來大趨勢
簡迪 拖 燒功能單一嘅球員會慢慢淘汰

淨係放藍斯呢單嘢都夠炒愛狗幾十次
仲有班膠層

今日阿仙奴發表一份聲明，指因應疫情關係，球會將會和55位職員即時解約。

而《每日郵報》獨家報導就指阿仙奴首席國際球探Francis Cagigao被解僱。Francis Cagigao為阿仙奴擔任球探一職長達23年，早前Sven Mislintat離任後，Francis Cagigao更獲得升職，報導指法比加斯、卡穌拿、貝林連、Martinelli和Saliba的轉會都和Francis Cagigao有直接關係。

報導亦指本地首席球探Peter Clark與招募專員Brian McDermott亦同樣被解僱。

傳聞Francis Cagigao的離開代表著阿仙奴在球員發掘的策略上會有大變動，改為近一兩季常見的依賴經理人聯繫模式，例如大衛雷斯、蘇拉斯、韋利安、古天奴的經理人均是與阿仙奴技術總監伊度亞度關係密切的Kia Joorabchian。

講咗好撚多次藍斯走唔關愛蛇事
盲反咪撚再抹黑thx🙏🏻

依個好似爺爺續
但當時好多人話唔續佢邊吸引到其他球星過黎

捧盃炒人

個正前18m release clause 今季入25球英冠

依賴經理人模式其實麻麻

唉班球探無工開好慘
都係功臣黎.....

遲早比Kia一野q起

班主寧願負碌排第八都唔想爭top6有咩計有兩三場打中下游隊出燒分分鐘贏到

姐係夾埋球員玩野，踢政治波果d?
好似有點伏.

買到古就好

英人+£100m

老實講 沙拖燒就叫run得熟熟地
復賽拖未傷好 出施 沙施越run越好
沙施燒中場比人中出啦 未計後面會自爆既中堅
正選黎講pure football reason叫講得通
見到達想轉陣既話就會加翼同尼基迪亞入黎
暫時未有效果

條友如果水我地買啲貴價水貨都已經夠慘
不過話時話球探工作係咪去睇啲新星/次級聯賽比賽挖寶

自己睇普巴、拉奧拿、同獌既關係 續約就扭屎忽花到2046

edu唔知有冇收回佣

生面口入來講句
根本停賽前燒係達蛇4231體系嘅重心
一復賽之後 試咗幾場先開始用343 打到季尾先見到套form
兼且白禮頓嗰場已經睇到無咗佢打下游嘅分別
Second third至final third 控制節奏 禁區小範圍搵空間阿而家邊個夠佢好

迫人走就周圍搵人放風話350k累到隊波點點點 擺明有出pr喺啲fans入面帶風向
人哋唔減薪係跟contract 履行contract都可以俾人當箭靶
之後炒人cut cost 就賴本來俾人投閒置散嘅人食晒啲錢
你有本事咪出佢證明佢係垃圾 之後terminate佢合約囉

agent點會同幫你球會賣命呀
自家員工點都好d呀嘩 起碼知你要咩人呀？
個頭慶祝攞charm個頭就比人炒
諗落都好撚難受

米尾
等收6c信

完全係高狗set個局出黎做鳩燒屌你老母死高狗

有冇 sample 睇

講得啱呀 有本事咪場場正選出佢 證明佢垃撚圾
然後提早解約賠筆錢了事

下季fm玩阿狗會唔會唔比出燒似返現實

呢個手足就講得好喇 當初燒有冇用槍指住阿狗高層個頭要350k先
宜家公字都係你贏 賭輸左就收皮啦高層打手
仲未計我藍張合約點彈弓手

擺明跟錯山頭啦⋯⋯宜家#TeamRaul呀 一朝天子一朝臣

佢係守得唔叻，但唔係完全唔守喎
佢都有守到去兩邊底線防人哋出波

ok, 當佢真係0 防守
咁落後緊/老鼠拉龜就要變陣主攻棄防
燒絕對冇可能後備都冇位上

你望下尾幾場後備，有個Smith 喺bench , 佢肯定唔會有得出場，因為中場位有willock/拖排得前過佢，中堅位有papa/holding

咁點解燒會連後備機會都冇，後備冇其他攻中可以改變陣型/戰局

有冇人知最左邊嗰個女人邊個嚟？

屌你老味本身好地地有 scouting system 唔係用
走去靠關係r 球員過黎 仲要唔覺呢個Kia 彈左幾多件好野黎 當我地水魚咁湯 真係好
本身球會已經唔係有有錢多資源
仲要cut 埋 scout
即係無得簽啲幻幻返黎低買高賣 咁樣遲早仆街

依家搞到咁唔係淨係kronke 嘅責任,係Raul Sanllehi

Sanllehi 買人淨係經佢agent 老友，私相授受

愛狗最多係球場上嘅問題，轉會上應該冇乜權

cls 公司
仆街腦細

可憐既係球迷

General Counsel
Svenja Geissmar？

俾經理人嘅佣金應該貴過炒55 人慳嘅2.5M/年

獨立報 Miguel Delaney：

阿仙奴將向 Willian 方面支付1000萬鎊的簽字費。

講開ozil, 老野成世最錯就係重用佢
個個教練都放棄佢證明佢好有問題，功用太單一兼唔可靠
當年隊波進攻全部要就佢踢，老野要返法比應該可以永續前四

其實你請得Director Of Football都預左
呢個方式先係現代足球方向 想行buy sell club既就請紅牛果個啦
佢有佢人脈 會接觸到平時阿狗想買都買唔到既target
不過都有強隊開始想skip agent 要慳agent fee
例如痢 獌想脫離但都有用
岩岩唔撈

除左私相授受我諗唔到更好嘅講法
你睇多仔呢啲run 得好嘅球會 都唔係靠經理人發圍啦
我地咁樣靠經理人法遲早仆街

最肉酸係波衫嗰啲照用燒嘅名氣宣傳
另一方面狂逼人走
勁撚on9

好失望...拎完盃都咁

應該唔係
Google過樣唔似
贏波之後迪達子有攬住其中一個 有冇師兄有印象？

咁都有得屈落佢度呀
我夠話可以如果第二果年老野已經買左奧巴 而唔係淨係買間諜一個 都已經拎左英超啦 戇鳩

以為physio黎

準備黎緊幾年都係做巴西幻幻既踏腳石

其實今季唔係個杯，都仆死左la
第8...

重建唔到咪炒囉到時⋯⋯
我反而鐘意宜家個分工 達蛇同Edu好夾
一齊傾plan Raul就人脈同轉會禁價
而個MD就唔知做乜鳩既
細高安基都會理下隊波 同達蛇keep chat facetime
有時會同重要球員開virtual meeting

屌班球員做乜 其實佢地都減左薪7.5% 無左既人工係咪你地俾

邊度黎個個？？
得愛狗唔用
達蛇上場之後都用返佢

變陣都係要對對手嘅位
換前鋒或者中場逼搶
人選會係willock同nk
或者轉三中堅壓閘上去
政治波同時唔啱用搞到後備都冇

皇狗又咪買巴西幻幻⋯開季先屌啦

今時今日資訊咁發達
洗鬼靠咩球探咩
繼續搞好青訓仲實際啦

你估打FM 話 rebuild 就 rebuild 咩
就算曼連呢啲以前會同經理人打交道嘅
都未至於會炒個有料嘅首席球探啦
我地唔係有錢到可以下下 60m 轟去買big name

不過都啱
有好成績 wfc係用球探定經理人

呢樣野都想講下
有手足以distance per match去計燒有冇盡力踢係還可以
但踢完過去之後搶波真係冇咩技巧
當然佢值錢地方係自己拉spacing、link-up同直線

Sven Mislintat權力鬥爭輸俾Raul走咗之後都feel到scouting會仆仆地街

下 依家係成個scouting department 炒晒？

Hale End四子上到黎又咪比你地笑宣明會
賣呢個賣果個 明明最緊要就係盡快入前四踢歐聯
我地連續幾年冇歐聯踢喇 財政上係計唔到條數架
當然講緊係因為高安基唔放水

下⋯⋯⋯⋯

正常啦 講過

成班球員好似唔識佢咁...冇人出聲

有ozil對下遊隊，美羊隨時神射手la

隨時見有ozil先黎,點知見到出場既，
係面對面畀波都有困難既洛克人

輸波有事就貼Ozil ，後備位都唔畀佢坐

晉級重話佢唔畀面，唔一齊影相，
完全cls球會

週薪度扣返

咁又未必 有時都會搵歐洲平台比幻幻發揮
Kia個陣都將tevez 同mascherano推比西咸

以為免簽真係免簽

有ozil對下遊隊，美羊隨時神射手la
講到冇同場過咁
個人就覺得應該係幾件事夾埋高層憎鳩佢既
武肺唔跟大隊減人工
武肺期間復賽後簽確認書唔簽（未confirm邊個，但The Atheletic話有此事）
土耳其總統同新疆muslim間野死仆街高層 死全家

如果要炒員工. 我情願唔簽人
唉....好多幕後功臣被遺棄

重話慳到好多錢tim
果頭win完，依頭炒人
真係祝高安基死全家

手足真浪漫

Scout 完又咪要搵球員經理人

直接搵經理人更好

慳得個 2.5m 我真係多撚謝你呀高安基

Francis Cagigao幫我地簽左好多正野
agent邊度有錢就邊個就係老細

不過咁講
比轉會費買人都係要簽字費既
1000萬唔算貴

續約果時就等食屎架喇

但10M 會唔會太多
講緊total 轉會費可能得60M
而家sign on fee 一個俾10M

而家咪變左好難簽到法比,巴丁呢D lo
agent推介得大多都有名啦

係 我意思係果個ching 以為免簽真係唔使錢
諗起kola 呢啲分分鐘貴過正正常常去簽隻閘

報導亦指本地首席球探Peter Clark與招募專員Brian McDermott亦同樣被解僱。
仆街啦屌 真係靠大梅果堆青訓上黎咩
有時都要係第度買wonderkid入U18 上年個羅馬利亞仔

因為免簽所以人工會overprice
藍斯正常根本唔值40萬週薪

個仔同老豆咪一鳩樣

域荷斯都真係幾撚慢
之前阿狗傳買佢
慢過我跑步

唉，屌
未來都冇埋…

衰過

依家炒幾十人，重要有功臣

拿 Joelson Fernandes 新C朗係Kia d客黎
唔洗咁灰

坦最後埋單條數真係好撚貴

以為10m內 點會唔知有簽字費
Agent又收幾多

睇返呢幾年 我地啲青訓或者買幻幻返黎其實眼光算唔錯
係球會無分針點樣比佢地上位吸經
買返黎再賣左已經數到 Jeff, malen , ac 個 bennacar
自己青訓都叫有牙叔 宣明會果啲
所以感覺上我地以前係無方針點用班後生多過scouting 果啲廢

KOL開始維穩雖然現實d黎講我buy 明知冇可能說到高安基比錢 又私有化左

垃圾班主
無錢就咪學人搞球會喇

爺爺一個顧哂咁多野 點搞姐

10m依家一個幻幻都簽唔到啦 佢人工都唔係特別高 睇到個source好似話130k 計返條數都ok

下年英超有番細個既味道 富咸 列斯

仲有機會2＋1喎...唔係3＋1

我比較擔心會唔會太依賴raul sanllehi
佢一走就hihi

我唔反對經理人 因為都大勢黎
但可以兩樣都做

不過都係個句 出到成績就係正確

馬白蘭高 梅菲 基維爾 維度卡
高貝利

其實Kia除咗同Edu好fd之外，仲係佢agent。

以下係reddit講嘅
1. He's a Gooner
2. Will help us sign more South American talents
3. Contacts with Chinese clubs - Can sell players there
4. Close relations with Raul Sanllehi
5. Tried buying Arsenal, but too expensive
6. He's faced charges of money laundering
7. Wenger was unwilling to do business with him
8. Historically, Kia had the last word over Edu
9. Earlier, Kia used to shift his clients to Chelsea - Ramires, Oscar, Piazon, Luiz, etc. Now, he could make his new base Arsenal.

我地都有返富咸列斯準備落英冠做升降機

其實阿狗高層出名保守咁多年
咪試下改變囉⋯⋯請Raul都係為左咁姐
不過咁樣layoff 55人⋯⋯仲要有功臣屌

其實可以照留Francis Cagigao lo

第六點

今季last 幾場 ，見到個陣，你會想見到ozil

我地post 都stand with ozil
根本員工要full paid 有咩問題

Kia除咗係Edu Luiz Cédric Coutinho Willian嘅agent之外。

仲係阿迷
南美有極大網絡
就算唔係佢d人都可以中介
Raul派系
Edu親信
雲加唔想同佢交易

其實好似perm staff變contract staff，未必全炒，咁當然有d唔接受就會走

南美 d trade成日有third party ，唔出奇

唔想見佢,見到佢就諗起歐霸決賽同大梅當面屌9佢,
快啲鎖佢locker

唔知佢隊賤種金塊隊同nfl隊波有冇炒人呢

唔通爺爺覺得佢靠唔住

第5 點係佢想買起高安基d 股分？
做經理人有錢到咁？

近年阿狗 其實有d咩幻幻係買番黎
細爆 之外仲有邊個
好似真係冇咩印象
比爾連算唔算

搵到巴丁返黎已經唔止幫你賺20m
而家為左慳2.5m炒人

西媒 Mundo Deportivo【 Tier 4 】:

古天奴將會以租借形式加盟阿仙奴。 巴塞隆拿急需釋出巴西人騰出巨大的薪酬空間，為收購國際米蘭前鋒 Lautaro Martínez 作準備。 據悉阿仙奴在租借合約中包含買斷條款。

雲爺一向反對d super agent控制市場、收太貴佣金

果陣包皮都係咁miss
5M定8M

可能係line up其他有錢佬呱
就好似碧咸有錢極都唔會一個人買隊MLS

搵到唔代表簽到
但同經理人關係好私相授受就容易簽到

呢單係高安基之前 佢唔夠錢+覺得貴
最後高安基買咗

妹豬都丁唔落 你食開Model?

巴丁係Edu搵翻嚟
應該唔關被炒嘅scouting staff事

240k 喎

Francis Cagigao應該係搵西班牙同法國果邊多

市場方向係咁，果時買到就唔洗走啦
一個救全家

.@FabrizioRomano on Aubameyang: Yes they are talking and it's up to Aubameyang because the contract has been offered to Auba many months ago, they did what they can, they offered him an important contract and he's going to decide soon [Exclusive @Podcast_TBG]

He is also considering the possibility of staying at Arsenal, because they're doing everything to let him stay at the club, Arteta, all the board, Edu, they are calling him everyday. There is a good possibility he will stay.

冇玩過fm?

Arsenal are set to appoint Chilean scout, Eduardo Hagn, as his replacement. 屌你老母真係安置哂自己人

我本以為呢條友只係ITK

羊有啲咩潛在買家

疤狗⋯⋯但疤狗冇理由追個31啦 一定想買Lautaro

屌 好撚大誤會 成日玩 我覺得多左d啫

換走哂爺爺D人

辦公室政治

巴狗又白痴 又做水魚

幾時有announcement 呀

其實willian下星期官宣都合理，我諗都係等車狗星期六晚歐聯出局之後跟住星期一/二announce

你條友又同邊個有關？

以後阿狗變南美team

車狗都出硬局使撚等咩

入到拜狗波都偷笑啦

循例都要等埋既

我掛住法國隊

巴近年都沉迷老鬼

我廠係呢方面不嬲都係好有禮貌，點都等佢哋完季先

個brian mcdermott原來係阿記到做緊，俾人炒咗

諗起8年前佢帶雷丁4-0俾阿反cup

咁加埋晒再除返開330k週薪

Holding chambers

其實都多人講法文既

阿記青訓+南華名宿

依個喺爺爺姐

高安基心諗炒左scout上sofifa睇邊個potential高就買咪得洗乜要scout

開fm咩資料都齊啦

禾夫斯堡開始mma

贊仔型撚到

唔怪得屎波咗
群落贊狗到

車狗出局就金章安先
拜狗出局就古天奴先
無所謂

佢唔係冇錢 佢大撚把 不過佢唔肯比仲攞走球會既利潤去玩棒球姐

希望party快d輸

如果分嘅話
法文幫：auba laca pepe 細爆（就攔）saliba
德文幫：燒 細梅 leno 坦 沙卡
西文幫：比比鳥 c8 拖 mari 馬天尼斯
巴西幫：巴丁 雷斯 （potential: 古 韋利安？）

Can’t find £2million to pay 55 hard working staff at the foundation of the club, but can pay Kia Joorabchian £2million just to sit next to Willian for a photo opportunity as he signs his multi-million pound contract. Shameful.

入未

關咩事 疤狗deal姐
Arsenal are looking to share Coutinho’s wages with Barca, but the deal to take him on loan for a year is still likely to cost around £10m in fees and salary. [@Matt_Law_DT]

呢個耐d
西班牙入境英國要隔離14日

薩克達紅左

比ESR上位好過啦

即係依家傾緊既古天奴同韋利安都係同一個經理人？
咁其實同狼隊種玩法靠文迪斯差唔多
最緊要係依個經理人手下係咪有唔少好貨
除左巴西人，仲有咩正貨？

葡萄牙應該都有啲
同edu luiz willian coutinho joelson bernandes raul

點解會有人覺得古天奴係高薪廢柴老野

禾夫斯堡真係好有體育精神
原本打多個 而家10打10

廢到

包皮唔關agent 事啦

Kurzawa

佢suggest比edu架

咪on9 條tweet係troll嚟大家笑下，eduardo 只不過係成日係twitter吹奏球員嘅普通fans嚟，其他人咪笑佢不如請佢做youtube球探算

好彩troll黎 一時上哂頭 少睇呢個

saka真係好醜樣

敗走巴塞

收嗲狗 好似乜波都睇

鏝城兩日簽兩個

我地呢度好多雜種狗

財政公平條例

唔知點解好多勁人去到皇巴都會沉
係咪心態問題 覺得自己上左岸就hea
定皇巴唔用佢地

Gabriel Magalhaes has chosen to sign for Arsenal.

[@lavoixdunord] - Tier 1 source

要就美欺啊ma

雲加認為，熱刺斥鉅資購入多位球員是「技術性失誤」……
雲加在北倫敦打吡的賽前新聞發佈會上談到了熱刺在今夏的轉會引援，在他看來，熱刺花那麼多錢購入那麼多球員是一種「技術性失誤」。

當被問及熱刺今夏斥鉅資引入多位球員後，今季的成績是否能超越阿仙奴時，雲加說：「我不知道，看得出來熱刺在轉會交易的工作中很努力，不過這也很正常。但在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。」

「事實上，你應該去找到一個能讓球隊更加穩定的方法。當然，購買新球員有時候確實很有效，但對於球隊的穩定性來說，還是存在風險的，尤其是在技戰術的一致性上。我必須承認，我並不怎麼擔心熱刺對於阿仙奴的威脅，以及他們的表現如何。我相信只要你能夠將注意力集中在自己身上，能在比賽中發揮出自己的實力，那你就能贏得比賽。無論對於熱刺還是對於我們來說都是如此。」

當被問及熱刺當家球星巴利是否值8600萬鎊時，雲加說：「皇馬非常慷慨，這個世界上很有很少很少有球員的身價能超過5000萬鎊。」

在轉會窗即將關閉的時候，雲加強調阿仙奴不會進行「恐慌性購買」。雲加還談到了法米尼的回歸：「我可以很坦白的對大家這麼說，其實一開始我沒想過要簽回他，不過當前形勢以及球員的態度打動了我。」

覺得張statement 好肉9酸

睇左球王片好似一般

cls呢隊野

見到恐慌性購買就諗起之前爺爺9bid lemar

呢個準唔準

Tier 1

都搞左成個禮拜 想買五個

朴主永算唔算恐怖性購買

嘩屌係咪呀

Salina Luiz Mari Gabriel 其他全部躝

我地阿仙奴都準備簽5個

爆上年pepe新聞 Sam Dean都話收到風 但未話到advanced stage

Ig仲開po叫人Renew membership

老野買阿迪達果年好似一口氣買左6-7個

呢到都大把人係咁

梅 伯芝留返啦
點踢R霸啊

做慣奴隸

留柏芝 英人

救火5子

好冇人情味。。

姐係得papa

之前班球員肯減薪
要球隊promise唔會炒d職員
咁依家又炒
即喺點，咁唔使減人工l

鼎坦

阿：我不嬲賣開隊長 你同我講人情味？

賣Papa 鼎 kola
左閘後備得叔 Cedric

高安基:因為燒唔肯減 所以炒55個

拎fa cup d錢夠比人工啦

saka

我見 twitter真喺有人咁講

fa cup贏咗要加返5%丫
所以冇錢比人工

曾經當今世上兩個最強攻中都係我地阿

奧燒 + 古天奴

唔知有冇機會再同場出，雙核攻中.......ff ing

fa cup冠軍由減12.5%變7.5%
我記得呢度有手足話咁樣=加薪

但55個人，夾埋既人工都係微不足道

———-美羊———-
——-燒——古———
Party - 沙加 - C8

快d訓咪見到

燒得返5成功力
古就7成

Facebook好多on9屌ozil, 奴隸嚟㗎？

仲有青訓黑色勢力：叔(兼任法文幫) Saka Nelson Nketiah Willock

【Sky Sports】
Arsenal have made a formal three-year contract offer to Willian. Arsenal is the most likely destination for Willian if he fails to agree a new contract with Chelsea.

雲加：買夠5個 中一兩個已經夠發達

當年：靠呢班保前四
今日：牙達做領隊 大梅做青訓主管 帶領阿狗再奪足總盃

雲加又贏

輸左場8:2 唔算唔算

Coutinho xhaka partey ceballos 點排3中場

希望清到班中堅 如果會唔係大塞車

喂

鹹post又見到你 ut post又見到你 阿仙奴post又係你

咁梗係唔要Xhaka

難得達蛇調教得咁好 依家反而驚partey唔嚟 冇乜news

跟蹤你

partey都好似叫左好耐

話踢埋歐聯先再傾 最後黎唔黎就唔g

咁祝佢地輸到仆街啦屌

簽到人未呀
屌

佢勁在network，可以link up到啲人
Luiz Cedric都係經佢手

咪就係，屌那星要續約果啲嬲9都似
好似無人意識到呢個問題

呢單明玩野搶人啫，買唔到世三

留
應該好貴

馬天尼利 沙列巴 賀丁

古天奴從來冇世一攻中過

零側擊力

連美斯又入波

開始有英媒吹緊簽到willian就無quota簽coutinho已經比班阿狗群屌緊

咁老閪都要古啦 是咪呀

有錢bid Gabriel 同 Party
但係無7m loan 古😂

正

古一招狀態一般，英超隊已經睇熟佢路，借就還好，買就不了，而且條友人工唔平，陣間養多個唔出場高薪球員就大鑊

達蛇

好在呢兩個source 都係唔可靠

Gabriel 黎硬了
琴晚開ig live有人叫佢join arsenal
佢答its happening

嗰邊媒體不嬲都鐘意亂吹阿記嘢，因為一講阿記click rate就高

等睇最聯 咪睇住呢場先囉

最聯都贏贏緊冠軍啦

同意，而且targets d tactics唔太啱coutinho呢類球員。

電訊報 Matt-Law【 Tier 2 】：

1）雖然阿仙奴剛裁掉55名員工，但他們依然在全力推進 Willian 的簽約；

2）林伯特仍在等待 Willian 的決定，但藍軍最多只能給出2年合同，Willian 準備接受阿仙奴給出的3+1年合同（ps.第4年應該是球隊續約 選項）；

3）阿仙奴提供的合同基本工資低於車路士，但包含了大量與出場次數和成績相關的浮動獎金；

4）由於接近簽下 Willian，阿仙奴將不會簽下古天奴（無論是租借還是交換）；

5）阿仙奴對里爾22歲中後衛 Gabriel 很感興趣，不過他們還沒有給出正式的報價。

里爾當地媒體《北部之聲》【 Tier 1 for local 】：

阿仙奴在里爾22歲中後衛 Gabriel 的轉會上取得了突破性的進展。 Gabriel 本周初與阿仙奴派出的代表進行了直接的對話，球員被槍手的誠意說服了，他希望盡快轉會加盟。 里爾的要價為3000萬歐。

希望狼隊贏到
8隊英格蘭踢歐洲賽

分期付款

一山不能藏二虎

唔單止唔可靠
係可以當花邊新聞 Mirror

咁緊係要古⋯⋯

巴塞

古28碎 點睇都有用過willian

Netflix出咗Anelka紀錄片

古天奴 巴丁 韋利安巴西鋒線夢碎

隔咗一晚姐，成個Twitter都丁緊Gabriel

炒鳩d local scout就啱啦
咁多年黎有做過野？英國本土得隻holding 仲要holding雲爺爺迷先入到
屌你李斯特城都識scout隻maddison啦

鏝都執左兩件

下星期 Willian Coutinho Gabriel 一齊搭膊頭影相
舉住巴西國旗

咪簽緊古同安囉

就算無人黎 燒都係多餘既

又係里爾
我驚了

無可能呀
燒走唔走既原因就係人工
無球會會用呢個人工接貨呀

要減人工走既話 美假 都傳過啦 有市場既

不過人工唔肯減=廢話

簽唔到古就用臭燒囉唯有
都最後一年

我會揀安

而《每日郵報》獨家報導就指阿仙奴首席國際球探Francis Cagigao被解僱。

阿仙奴炒晒d球探
係咪諗住用外判公司做

搭車隔離個廢老話呢次中國最後會打到美國好似蘇聯咁解體
笑撚死

買隻fm就夠做啦

牙達親自欽點

點解又好似上幾季打撚晒飛機
最後乜人都冇
又古又party

幾時一統地球

共產地球圈

牙鏟準備加盟

安，古，party，新包皮
C8 留，羊續約

Zaha

鏝買ake都買左40m

唔關減人工事
山狗人工更高都有國米借啦，MU 肯分擔一半人工
另外我哋都吹緊借古天奴，而巴塞都會share 部分糧

阿記如果肯止蝕share 一半糧都會有球隊借
只係阿記高層天真到以為可以逼燒自己解約走

買年青球員搞外借, 真係要改革下, 隔離車幾成功

出一半人工借走燒
拎free出黎個筆人工借孤天奴

Gabriel個instagram又俾啲阿迷去洗版叫佢join Arsenal

左邊saka t仔 瘋狂出波 右邊比 叔快放
加埋中間雙核 美羊一季英超50球不是夢

其實間公司無諗住買人, 有咩勁球探都冇用

依家班人踢足晒個賽程, 番足工LA
就去用役情 做藉口, 又講燒到OZIL份糧到

高狗正仆街

點會要安唔要古天奴
一個28一個32

安一定有用過古，突破同防守都好d

炒晒啲球探冇問題啦 近年有幾多個轉會真係發掘出嚟？咪得細爆定埃及仔？
巴丁仔係靠edu簽

其他至少都打咗半季好波俾報紙佬吹奏過 重點係連登阿迷淨係想要big name

又打飛機打到咁撚樣

最尾個句個結論點樣得出黎

留名最後 party 變sxxxxxxlai / roca

怪落球員到真係痴撚線
明明某程度上係球員吸引球迷比錢先養得起堆員工
依加好明顯係高狗問題啦

其實點解會j返party
佢點解會有r聯唔踢 踢我廠
近排冇乜追news

Szxxxxzx 我ok

踢咁耐同一間球會點都悶啦

同埋可以過黎開blm party

安實用同埋平啲
佢扭波嘅方法唔花巧又實用
我哋好多後生翼要佢帶

宜明會party

去英超挑戰自己牙

即係好似亨利番黎教射波
碧咸跟操教傳中咁？

佢份糧應該包埋帶後生
好似雷斯咁

唔好再講啦

咪撚簽咁多人呀，簽入3位以上球員是技術性失誤呀

咪玩啦 未來熱咩 教條撚
咁我請教練返黎托呀
依家一線都唔掂呀
請個有力水返黎打多季好過啦
安咁既歲數捱到幾多分鐘

最後我覺得兩個都唔知有冇
垃圾球會

金章安易夾好多 頻率夠高 助攻助守 任何一隊波都岩用
古就有d似ozil 要成隊就佢踢 不過佢黎到既話已經係我地最好波既中場 就佢踢法都岩

Killer pass唔係教就會識㗎

啱呀ching

打pro club都知直線唔係教就識比 走左靚位唔係個個睇到要比既時間

好少有球會話會請個教練特登教扭波

唔買古天奴單野，唔知真唔真？

又話同一個agent買晒既
不過搞343又有冇佢既位

下年話左433

Emi Martinez: "I showed that I can play, I need to play more games next season. I want to establish myself at Arsenal and become first choice. If I don't play, I'm going to move, I'm going to go where I play more." [@Continental590]

韋利安去到今年都仲係1on1無解 話過就過，今年c8+x34組合中埸推進方面係好左，但如果有埋韋利安仲正，自己可以帶個波上前埸
古其實不了，唔覺得燒差過佢，又同auba撞位

有火

好正常啦，未證明自己都話，依家證明咗自己有實力嘅話Leno出返都唔應該直接正選

Ceballos 去Betis
Auba 唔續約，30m 賣比國米

Partey Gabriel Coutinho 全部唔簽
Willian 回馬槍續返車仔

最後last 一日 40m 簽Lingard
20m 簽返welback

安佢體能同身體狀態都keep 得好好wo, 可能仲fit 過laca
左右2邊都踢得 而家3箭頭好明顯冇一個有力既backup
佢就3個位都踢得, 當佢當年wiltord 咁就岩架la

如果拿卡最後走，古天就會黎，將奧巴打返正前

emi下下接實，腳下功夫差唔多，leno可能得大腳長傳贏

高波穩陣真係加好多分

呢樣真

下年繼續用佢應該好啲

Leno嗌走都無辦法

Ceba 去Betis都有可能，不過去返大球會機會更大
其他無咩可能喎ching

古唔黎拿卡都可以走
前題係個價夠高
Pe 羊 安(應該九成簽到）

後備有saka 巴丁 力架 Nelson
歐霸應該都夠打到淘汰賽

古黎打中間啦
同埋佢點會好唔過燒...

18/19個轉會窗大家而家睇返 一個站穩正選既人都冇

冇人信愛sir 成績又唔好 上年有人黎都偷笑

16m買papa真係🤢

Leno都救咗我地唔少次

對熱個陣

個排門神wo 唔係佢比人456左好多次

拿卡而家成個攻中咁

無計 咁馬天尼斯高波穩
龍門最緊要都係穩陣 進攻只係Bonus
Leno打住杯賽等馬天跌Watt啦

16m 算係咁啦下話
幫你頂左2季
16m而家都唔係錢黎

成個轉會最錯應該係借左dso & 免簽列叔

leno曾經有一段時期都中規中矩
但係依家都畀martinez搶咗個位

點都要簽古啦
真世界級球星

假假地都叫賣過一億 借返黎都抵啦
你試下叫細梅殺卡再賣 賣6-7個都唔知有無1億

我覺得列叔預咗頂人數就算啦 30幾打英超閘
D so真係垃圾級

根叔買黎打交都抵

今年既燒其實無乜點退步，達sir黎左後燒走位仲靈活左，兩個差唔多類型球員 都係sell傳控組織，缺點都係對抗，唔覺得古>燒有好大upgrade 如果燒要貼一半人工走，古又要15萬週薪咁計好似唔換好過

係咪有安就會無古

愛狗要佢壓勁上
當佢比比鳥咁用

今天返工遲了大到！

古有遠射
進攻全面啲
ozil 真係淨係比波
但喱類球員依家比中場中取代左
ozil 明顯轉唔到型
如果433 有4隻都射到波
都爭好遠

有無監工鬧你?

佢地鬧我我就吐口水

古有得踢 燒冇得踢

leno今季傷前直程係我廠救世主wo

所以燒係因為支那所以比人雪？

其實見達上任後幾乎場場都用燒就知 燒其實對達係有用
媒體問點解雪燒 達都答唔到就知係高層壓力啦

多謝支持

達sir手底下既燒都仲係好勁，好似仲多左招漏波/走位

下
Leno一號龍喎
Papa都好長時間正選

見D人屌鳩燒收350k真係癡撚線
同當日屌沙卡屌到人身攻擊無咩分別
前者又唔係佢想唔出場 係高層唔比佢出
後者又唔係佢想打個個位 係愛狗安排

第一年高安基做班主咩 就算燒cut一半人工
都會話差2.5m出糧架啦 分明政治野

話時話 350k 減12.5%
計返一年 好似就差不多2.5m
係唔係迫燒 自己諗

減人工係成隊減 關咩事

Leno由救星變左中規中矩

無古?

傳燒唔肯減得罪高層嘛
燒350k/week
12.5% 即係 43.75/week
1年就即係 ard 2.3m多D

咁我哋一定買唔到古天奴

明明傷之前都仲笑緊leno朋友隊

Papa打左兩年正選宜家叫任務完成啦，希望賣得走大家好嚟好去

netflix安歷卡套野有無人有睇過

Why?

遲了起身

見啲人話幾好睇

2018/2019 買d人都唔係好差姐, 拖/leno 都係好野又抵

比起老野買果d算好
老野去到後期都買唔少水貨

登刁未

媽媽冇叫你起身?

佢尋日逼我飲湯阻住我打機
比我打咗巴 佢唔敢叫醒我

睇緊 幾好睇

有無倒左d湯等佢要抹

咁踢法係咁

其實torreira 除左衰矮之外
點解愛蛇同達蛇都唔用佢

基本嘢啦

有冇人覺得拿卡要走

其實勁唔勁

冇 bye

好似仲有白韋拉，新a高...近年都冇乜成功既例子
法比成名之後, 好多規例都針對幻幻轉會，球會依家又唔會平放幻幻，老野果套球探模式開始唔work
之前法比，b2都係十幾歲就搵過黎，當半成品自己培養。依家fifa唔俾U18跨國轉會，老野買果d英撚幻幻全部失敗，由贊師傅開始全部高薪長約養一堆廢人。
d 外國幻幻好多去到18歲都成曬名抄到好貴，老野又唔敢買, 果時hazard, eriksen呢d走曬寶。成日買d二線幻幻...gervinho, sonofgoal, 埃及佬, 日本仔...
所以我唔反對scouting team換血，依家資訊咁發達，有咩潛力幻幻全世界都知。已經唔係老野果陣簽幾個博中一個既玩法。

里爾黑店

Xhaka身型高大，識分波長傳又有遠射
而家連護波同防守都改善左

對比返拖係得防守係贏xhaka幾條街
但其他都係輸最少半條街

我諗因為咁所以達蛇都係揀xhaka行先

愛狗就唔評論了

法甲野打個折先 真係踢得好再迷

啱價可以放 40M

saliba呢咁

講到好似必然正選咁

簽到就點都J左先
開季踢得廢再屌都未遲

植物人都要交一排學費

都有道理

Xhaka 改善左鳩剷之後係啱晒達蛇要求

但上次好似轉數慢番

我自己個人就無迷saliba既 始終我覺得佢應該唔會係下季必然正選

依家幻幻都唔平 出名都10m+
冇得好似以前咁1-2M咁幻齒買黎搏成材
反而青訓係大勢所趨，所以球隊有loan manager

本身唔係臨尾兩場足總盃雷斯同細梅踢得好少少既話
成季有邊個中堅俾到人信心

類似邏輯上咁睇：
本身已知現有中堅係廢既
有一個未知實力既中堅加入
咁當然呢個未知實力既中堅好既機會比現有既高,因為現有既一定係廢既

秒

清唔到papa holding ，應該唔會買新中堅住掛

睇身型j撚咗先

睇隻birmingham 名叔都知
全世界都知英超有$ 仲要買英人
德甲開始入手英人幻幻再賣番比英超大球會

英超自己出到幻幻
隊隊都發晒茅咁喉住
你睇rashford, odoi, saka 呢D後生仔一彈起人工加到天咁高先留到

咁似老野賣隊長果幾季既

新vvd

等緊下體出價

清到嘅 不過預感阿狗又係賤價賣

要咁多人把撚 又清唔到臭燒

就咁睇精華
Gabriel 勁過 saliba。 速度，身位，落腳都好好
但Gabriel d片冇長傳睇

我哋仲有新7號，巴丁

皇馬前十號 世界杯冠軍都被人話廢

覺得得尾果個2個無可能

molamola 乜人都mola

阿狗正確態度

普度世界盃冠軍前十號咪宇宙最強

大家都幾得閒討論玩膠野

我諗只得老野先咁on9執獌狗d垃圾黎用

Coutinho一定要有啦除咗阿仲去得邊
Willian話撚咗唔續

Holding賣返比啲中遊應該OK嘅
加埋係英國佬個價唔會太賤掛

祖記不搶嗎

佢肯黎 阿狗唔肯出錢要呢

英人值10m 只限去強隊

英國佬個價唔賤
英國佬＋阿仙奴就會變左賤價

對返鏝城個陣 達子應該想要個識遠射又派到波既攻中 頂Kdb/ silva個位

大把 係咁斬比pepe

唔撚信Matt Law

皇馬奧燒係幾撚勁的
阿狗隻燒勁左有無3季

睇球皇片佢都有小小長傳，saliba好似冇
簽到下年雙中堅應該係佢同Luiz首選

講開Mari踢過個場波都嘗試長傳上前面，可能達sir想換到個個中堅都做到呢樣嘢

我淨係想要新c朗，其他隨緣

how much？

正想講

如果個球員係利、車、曼賣出去個價會x2

阿狗會除2

永遠支持廢龍，就算離開我廠都係咁話

究竟Nkxxxx會唔會成材

上年 2wob 40m 有水魚

離開我廠支持多d

比盡都係 wiltord level

odoi 其實有咩咁勁
次次睇親車仔出佢都冇乜表現咁

點解阿狗冇錢都唔執下啲降班友
般矛有幾個都唔差
屈福特又係

屌
但好彩係 not considering now
唔係 rule out

似新華迪

你點知

費沙 50K人工 比精官壓價

去到就好大賽球員

洛克人踢法幾似拉蘭拿

有韋托特水平已經超出我想像

車快d續約pls

最後可能係謝菲斯水平

身為阿狗一定要相信青訓

福將

其實佢身形打正前有D難

講到咁姐係唔會簽啦 慳返好過啦

新韋拿

wiltord勁喎

家下睇落次序係 willian Gabriel party c8
Btw 就算夠錢 如果party比人搶左就😢

同rule out 都冇咩分別了正路緊係早d 簽哂佢先

有料 但擔唔到大旗
綠葉

宜家流行而又有效嘅踢法係唔會有coutinho ozil嘅位置，要最少半隊人嚟遷就一個，但又唔大效益，防守仲要少一件。

Vela 😢好可惜

我指大衛韋拿

因為唔係英撚

咪傳過doucoure

我地依家係諗住打兩套體制嘛打強隊踢防反就依家呢套，打中下游做主攻緊係要有個攻中合理啲。我地唔似啲豪門咁個個位都top，而係就唔同情況盡量買合適嘅人

傳統10號位 而家球壇真係唔係太需要

但古天奴唔係傳統十號位,始終都有用途

Top tier 1出到聲唉
阿狗正垃圾

得閒出下絕招都夠做

諾域治Emil Buendia卡蘇拿咁

古可以打翼再k角位射埋去
可以同比比一齊雙翼齊k
諗起都j死

古一招
Pe一招

勁左半季

到時對面一佔中即刻收皮

古天奴咁平借一季都唔要？

簽到人未?

有齊哂Gabriel、安同古

9估 ，Auba 唔續，賣到ozil / 細爆 先會簽古天奴

英超打翼 有三樣野係唔得
無速度 走得慢 唔夠快
古天奴三樣有齊 打翼死得

迷普好波

要哂3個加埋Party 同我

bsilva擺邊點睇

Gabriel has just started following Willian on instaFace with monocleno coincidence there
Welcome to Chelsea!

fabrizio話matt law is 👌🏻
咁即係要信matt law了？

但條matt law
琴日三點話阿狗favourites to sign古
五點先轉口風阿狗唔會考慮古
唔係幾信d消息咁變

Matt Law小準啦
佢自己都頭盔話係阿狗比消息佢話比唔起人工

Gabriel原來又係黑色。。。

屈福特嗰幾隻力架都唔錯

借佢一年洗唔洗10m

as I said, he has been offered and they’re not considering him now. Same info I guess. Matt is top 👌🏻

古無機喎

屌

路明尼加都幾仆街
教波又廢

buendia Cantrell Aarons Godfrey 一字排開

有冇人睇netflix安歷卡自傳？有好多前阿狗
仲有雲爺爺

有鏝城條中場 你放細梅打邊都Ok

9估後續：拿卡獨力難支 狀態比上季更低迷 ozil細爆賣不出 locker繼續鎖住
古天奴借不到 過左去轟 達sir要拎青年軍出黎用

睇完 路明尼加

細爆應該點都走硬 除此以外 其他都有機發生

先唔講簽人要轉會費（無錢）

我就當免費簽
阿仙奴連人工都比唔起請大家包容阿仙奴

高安基搞波只求搞個和大家開心

放攻中/中場落邊呢D西甲會多D
始終英超都係要速度

順帶一提 爺爺都放過藍斯打邊

計埋乜7簽字費租借費當佢10m一年都唔要呀狗係咪有撚病

Do you think arsenal will win the race to sign him?

nothing has been decided yet. No one has an agreement with Lille and Gabriel Magalhães himself is now waiting and considering these options, no personal terms agreed yet

嗰個都戴唒頭盔

10m....好撚貴牙

算好好啦 出得Fabrizio起馬真係有做緊野先

賣完安歷卡 拎筆錢買亨利同起colney訓練基地

路咗尼治不嬲都廢，星座小王子

Fun fact: Mikel Arteta was scouted by Francis Cagigao.

Players that Arsenal scout Francis Cagigao recommended Arsenal to sign in the past:

Lionel Messi
Cesc Fabregas
RVP
Hector Bellerin
Santi Cazorla
Jose Antonio Reyes
Lauren
Alexis Sanchez
Gabriel Martinelli
Bruno Guimarães

Players that Arsenal scout Francis Cagigao recommended Arsenal to sign in the past and we did sign.

Yaya Sanogo
Matthieu Debuchy
Mustafi
Mohammed Elneny
Jenkison
Gibbs
Almunia
Kim Kallstrom
Xhaka over Kante
Chambers

其實佢都係問返佢啲sources,所以慢啲收風都唔出奇

琴晚里爾嗰個sources正路應該仲準

如果買到Gabriel 下季正選似係係雷斯+Gabriel
Saliba未必係達sir想要 而且都開口講唔好咁大期望
盃賽正選可能係Saliba+Mari

嘩屌

其實都唔明
作為阿唔你應該唔到官宣唔撚信咩？
搞乜呢排日日係到打J 簽呢個簽果個
仲要Big name
稔起當年希古恩全世界都出晒news話90%transfer in 都可以空炮

我係唔明買咁多中堅做乜

續約雷斯細梅

沙利巴
又買多1-2件

未撚睇安狗
但睇咗基沙文嗰集，佢嗰代d偶像好多都係阿狗嚟，比堤亨利韋拉皮皮嗰拃

gd news

ozil技術係勁，但問題係太單一，個個都守到佢一棟都冇。
西甲防守鬆冇球隊泊大巴，ozil係皇馬可以轉到身，快放扭人。去到英超d後衛未轉身已經貼身迫，球證又on9。你ozil踢咁多年都破唔到貼身防守，又唔硬淨d同人對抗，球證見你跌多兩跌就唔吹。
不過Ozil最大問題其實係入球能力太低，好多時黃金機會佢都只會傳。所以change created會高，好多人屌阿記球員把握力低，但好多時對手知佢會傳波已經封曬位，放ozil知佢自己射都唔入。所以ozil攞波，後衛死跟入攝球員就搞掂。
另一個問題就係ozil好少俾直線/過頭。大家留意下，ozil主要係放45度斜直線/傳中波/底線傳禁區頂/撞牆。對面泊大巴等於廢左九成。

YaYa yaya yaya

J下姐 有咩所謂

作為男人 唔通結婚生仔先射精咩
有得射就射架啦

依家唔j幾時j

豬肉條呢？

迷燒淨係識睇數據

射撚完 射左落牆又會成個怨婦

最尾件Bruno又係巴西🇧🇷

套野叫安歷卡自傳？

細梅 papa賣
Holding 借走/賣
中堅： Mari 電欺 Saliba Gabriel 張柏斯
差唔多啦

對強隊可能打返343

咁又難怪要炒佢wor, 見到個list 都燥燥地

Sanogo Xhaka Chambers還好

下

似你陽痿咩

安歷卡.全是誤解

算啦😔唔好對佢咁harsh

點樣成個怨婦

Xhaka over kante
Sanogo free就是旦啦 佢人工都唔會高

法國前輩嘛

洗撚球探咩喺愛記當打嗰陣邊個唔識佢

細梅續左咩？ 下季雷斯 細梅 papa都約滿
Holding應該會賣喇 得返年尾先出得返既Chambers

法國幫
迪亞比都係普巴偶像

唔通要我地對住欣宜打J咩
明知最後簽到既唔會係一線

以前轉會J既係BC馬 Sterling 阿古路
依家J既你唔google都唔識啦

一晚簽5個

躝

依家j果啲好失禮?
古狗party包皮安果啲

嗰隊愛記卡希爾唔夠米8頭鎚有20

而家啲法國球員細個咪就係睇不敗阿仙奴雲加又贏

而家踢得差左姐
頭幾年黎carry果時又唔見你地屌

結果黎睇 純防中又真係比人淘汰緊 同純攻中一樣

其他球隊黎講16m係好少
但我地隊窮L到要炒人
16m買好似細爆果d幼齒等升值仲好

星座小王子係杜明尼治

做咩同牙鏟咁多口水
佢係到不嬲都係懂球帝
我地唔識波佢最識波

呢件靚過真果件白色波衫
真果件成件721咁

明明佢黎第一季同藍斯卡so carry嬴左半程冠軍

咁不如你講下我地有邊個 final third 傳波好過佢啦？
同埋你搞清楚咩係 chance created 先鳩噏啦
講緊係佢嘅傳波可以完成到個攻勢射門都算呀

Chances created, according to Opta's website, is defined as "assists plus Key passes" where a Key Pass is "the final pass or pass-cum-shot leading to the recipient of the ball having an attempt at goal without scoring"

奧燒不射係事實 但你咁樣屈鳩佢話佢唔射波刷 chance created 你係咪on9 ?

個陣玩fm會推佢打前鋒

準備睇牙鏟大戰咁多手畜

一個燒都夠慘，如果養多個高薪嘅（應該係租唔係買？）只係為咗適應多套戰術，咁不如叫pepe試踢自由人，再講，古仔一定志不在廠，當年利對佢咁撚大恩佢都話走就走，我做adi就唔屌佢啦，容乜易踢返起又返疤做大佬，咁咪又由頭嚟過？

對比依家陣容唔失禮
但坦白講 比以前差個級數咁囉
要買返黎睇達Tune成點
古狗踢唔起 包皮法甲野
安仲32歲free

以前J個D係Big name到自得買返黎會自己識踢波
無計始終得歐霸

但個年幾有kante唔係xhaka 既有大機踢返歐聯

幫牙鏟講定先:
燒防守差,踢得一季好波無穩定性,唔識入波,carry唔到隊波,人工高
仲有無?

唔係而家差左 係差左好耐 大家有眼睇
你問心 比佢出佢打唔打得返第一季黎果陣既表現？

雲加夠carry左我廠十幾年啦 唔見你出黎叫永續佢？

Enough is enough

成身血

如果norwich我要cantwell
watford就梗係doucoure

仲有一個可能
同燒傾掂數 所以突然話唔要古

無野駁就講廢話 摺埋早抖啦你

買咪得囉 傾緊古簽緊安呀
一世唔比買人？

係就好

邊及你咁識波
你啲歪理大家都見識過啦
笑鳩下你好過啦

借既 大家各取所需者
買斷既 佢打得好要走 咪拎返筆轉會費囉 有咩問題

同佢過人世咩

哦

點解會想要古一招 仲要講緊唔平 而家吹緊10m + 一半人工 一年都over 15m

一日一內戰 醫生遠離我

你預借佢想一季衝入前四架啦
係賭架喇 睇你賭唔賭得起
今季叫用72m賭輸左

有係bonus冇都唔駛可惜
最緊要開到Party 免簽willian 續羊 續C8

出咗佢又唔一定有表現 今時今日奧燒得番幾多料大家心照
為咗搏出佢表現再賣黎拎達蛇今季tune陣啲時間較飛咩
一陣搏出奧燒柒咗下季又loop過要慢慢試
唔覺得出奧燒會打得好過今季季尾果十幾場
就算和李城同輸熱狗呢兩場都唔算差
真係三個領隊都迫害佢咩
球會想賣/想佢減薪就一定 但同時佢都係冇能力令人非用佢不可

我講過d咩 y理 我教唔記得 不如你提下

你地淨係識拎摩佬拎冠黎抽我水架渣麻

傳左幾年

有個盃拎，又唔算輸既

屁第一季算合格
係唔值80m啫

都係博衝前四姐 如果有安冇都唔緊要啦 有就緊係更加好啦

內戰

雖然我都明達仔想要攻中 又冇太多錢放係依個位 但係真係唔想見到佢係咁鳩射

個個都守到ozil一棟都冇?前兩三年仲有山狗(唔記得邊年),嬴車仔個場,OZIL撚到全盛kante一棟都冇,fake一fake就轉身過人,再分波。而家ozil跌左同唔岩阿記用係事實，但唔需要講到ozil係垃圾。

下季會有40m實力

咁好啦 唔要古 要邊個？
阿狗最缺中前場linkage 10號/433 8號位
市面上有乜選擇？
auoar 奧耶沙巴 - 唔會到我地買
buendia - 傳其他big5
我淨係諗到cantwell

唔係咁講喇，廠已經跌出前四，又冇歐聯，減完薪都仲要裁員，d錢唔可以咁賭法，而且真係要有roadmap，我就唔信廠有錢買斷古，當佢肯借，又當佢做到嘢，之後佢一走，又要back to square one咁就慘柒。

xhaka over kante

係呀買咪得囉 但唔使陰啲陰啲貶低佢

今年入唔到前四真係抵死 上季尾踢到食左屎咁 都仲咁信愛蛇 以為佢拖咁耐先炒係因為搵好人 一炒就接手 點知

反燒講黎講去得幾個point

用返Özil 踢鏝城C華個位
用到完約榮休 下年再換攻中
大家好黎好去

咁同Kante同Type既拖都要清走 結果黎講無錯既

雖然如果買Kante 爺爺可能仲教緊

弊在佢宜家踢衛生波咁踢呢

esr

ozil 幾個問題
1. 唔夠combact, 唔係懶, 你見c8, 我藍身型唔會好過ozil, 但c8, 我藍都會唔踢身迫搶
2. 大賽唔得, 可能比人tight mark 冇影, 可能係阿9比人high press 根本運唔到個波去半場, 加埋防守上幫唔到D 咩, 攻守都做唔夠, 變左出佢好雞肋
3. 呢樣最慘, 你試下大賽唔出佢, 之後開始患左作客病, 又back problem 又 illness, 係愛狗果陣最明顯, 達sir 唔出佢之後都係咁病, 高度懷疑條友射波

如果買Kante 就要放棄高基連 果季佢踢到識飛 所以唔買都正常

ozil踢衛生波？達sir岩岩黎個陣仲打緊4後，ozil串連哂成個中場，反燒都唔洗屈佢啊

又唔太覺 比愛蛇餓完波 達子入主個期好出力下

仲記得佢沖搶個下 全個狗竇都嚇一跳

都合理 但結果xhaka都影響到高基連

仲有剷波 奧燒竟然會剷波

係大勢所趨 唔用純防中

係咁 ozil個樣攰=唔跑 全世界共識黎
屌 佢係有好多問題 但係懶唔係其中一個

見到d 人講佢踢風流波 到底有無睇

為了離開曼聯，山齊士做了犧牲，放棄了目前的巨額合約。他在曼聯的基礎週薪高達30萬鎊，肖像權，各種獎金加起來，最高可達每週56萬鎊，合約還有2年。留在曼聯的話，雖說可能踢不上球了，但躺賺工資完全可以。不過，顯然智利球星不想就這樣放棄生涯，他選擇降薪加盟國米繼續探險。

其實ozil一d都唔懶，但技術特質係唔岩而家用，做唔到有效逼搶，但反燒黨就最鐘意話佢hea。我認同ozil唔岩用，但都唔好屈佢啊。

其實我覺得踢4231
出雙防中
一個造波型一個掃蕩型咁樣幾好

古打唔到迫搶防反，但借番黎古一招陣地戰破大巴都夠做
阿狗對大巴真係西到喊

點解咁多人想要金章安 而唔鐘意古一招
無論係年齡/實力上都好似係更好既選擇

咪因為唔出燒囉

其實達係用到燒 而且一年約 又唔係耐
我覺得應該用盡佢 補強其他位先

反燒講黎講去都係呢d

我覺得領隊計完數覺得要補攻中咪補囉，ozil key pass好過古，但古遠射好d，達sir鐘意用邊個咪自己決定。

依家要全能中場
簡迪都比人推上去打B2B但打得唔好

都係 入到古我都唔反對

pepe ok啦，冇啲人講到咁差

不嬲都話對強隊唔用佢合理
但對中下遊破密集佢一定仲有用處係度
我覺得全隊中場 得佢係識走空位 同埋係合適嘅位置拎波踢 呢啲足球智慧唔係個個有

燒破唔到大巴架喎

係條友mentality先最大問題
迷燒唔駛講咁多，山狗，mk呢d俾人話高薪水貨都有人接。ozil呢d世界級今個暑假一定有人要啦
清得走最緊要，到時迷燒你地慢慢迷

同意，冇佢做串連打弱隊個陣成隊波都食哂屎咁，一個有威脅嘅傳送都冇。c8係有創造力，但明顯都唔係燒個級數，xhaka更加唔好提，長短傳係準，但視野唔合格。

岩 其實係班人唔識走位

?

基本上對強隊得佢可以帶波撚返人轉頭
奧巴拿卡都係得個撲字

有時都走到位，但係冇人比到。auba成日都走嫁，拎住波個個諗好耐先傳，印象最深就係有球saka傳遲左攪到auba單刀變越位，但ozil有機會就即傳。

我記得有場係C8打攻中 踢到老鼠拉龜咁
C8其實係中場做到串連 似以前卡蘇個位 但Final pass真係唔太好
奧燒之前差係因為成日要落中場拎埋波 成個中場斷曬 有比達tune過既C8會好好多

可能佢要求破大巴係美斯，kdb，阿古路個隻

金章攻守實用性都好過古 金章反擊帶生個波能力真係而家成隊得佢先有 一對一過人強 有射波有傳中 守波唔洗講 不嬲都勤力爛打

但係控得衰拖慢左再撚返人呢

唔靠燒唔通靠依加個班破大巴 係咪唔記得AV 個場咁快？

復賽之後 pepe就算去唔到都draw到foul

去唔到獌狗了

嗰場kante自己on9,比佢啲假身呃到，你叫佢試吓fake其他人

燒係陣中最識破大巴嘅人
但功力差左唔少
最近一場燒vs大巴
記得係1-0 westham
都要靠符碌入波

波波池你都貼，唔好攪到我地一陣比人笑啦。。。

燈燈池發緊功

燈

波波池出名燈喎

一句kante on9 就講到呃殺晒奧燒d 功勞 屈到

理論帝黎原來

咁你岩咁邊個比人過唔係因為比人假身呃到？反燒都公道少少，不過我都知燒係阿迷公認嘅靶黎

簡迪都on9 有邊個防中係勁

歐霸決賽

印象係on9啲

當年法比加斯都守到奧燒一棟都冇
勁個陣緊係勁
廢個陣真係一棟都冇

燒成日假身fake到人
first touch之後shoulder左fake右fake個下好靚
不過係fake完爆唔到

迷燒： 愛蛇太廢 唔關燒事 愛蛇迫燒決賽潛水 迫燒換走時行一分鐘出場

最後踢軌爽左好多
相信下年會Ok既

歐霸決賽你數返有邊個真係合格先，我同意燒係表現唔好，但下下拎佢做靶，話佢攪到輸波真係冇咩意義。

其實我都跑得好快

利申： 睇心情先跑

好撚正 仲講歐霸決賽 叔個d 唔屌 係都要入奧燒 真係痴撚線

真係好好笑
fake 過到人因為對手on9
咁簽邊個都一樣

金章安帶波過到人因為對手on9
古有遠射因為龍門on9

啲反燒盲反到記得個名

同意燒真係唔穩定，但表現好時真係好好睇，大家好黎好去就算。

點睇山齊士肯減人工斷約去國米？

結論：燒成最後贏家

其實都幾快，由其反擊同埋前插入禁區嗰下，
不過山狗走咗之後冇人再識比依啲波比佢

曼聯俾埋解約金

問吓其他big6球迷 問佢地想唔想要奧燒
成日覺得佢懷材不遇 俾幾個領隊迫害

燒幫到其他人一齊build up play去破大巴
古一招呢D係自己一個可以破大巴

當然而家古仲有冇當年咁fit做到呢樣野，未知

山狗係國米踢得開心d啦
49000踢到咁廢

希望山狗歐霸決賽屌打曼聯

我睇過一兩場拜仁都唔差，但之後拜仁其他人太勁佢先冇位踢，達sir覺得岩用我會支持。

睇個款都冇得好黎好去

應該冇得出啦？借將黎

唔係唔穩定，順景波+對弱隊先好出我

垃圾阿狗撚有錢買人咩 炒人就叻

咁lkk出唔出得

咁多要求

好多球迷都屌鳩佢，點會好黎好去所以我就冇屌燒

理論上達sir整理下個form同教下路 應該會再好少少
但80m呢個價可能永遠唔值

lkk係賣喎ching

ozil係阿仙奴真係不射咩
唔計今季 嚟咗之後13-19英超其實都係入少過藍斯1球

所以老野好似有讚過佢盤球

依兩年既燒同之差得遠啦

又要我貼

攻中佢唔算慢 下下用d會踢翼既球員比較係咩玩法

奧燒講咁多年都仲有得嘈

高層唔肯用 達sir又未有牙力同高層講數 下季可能都係雪燒到季尾

其實前面走到位, 燒就表現到
佢D視野係睇埋兩閘後上

佢成日俾人屌嗰陣, 有邊場唔係其他隊友勁立行行企企
你睇巴塞破大巴都係要靠配合撞兩下再俾過頭兩邊插入

燒有時係身體語言好差, 但係成日輸波嗰陣做靶講到佢一個累全家咁
高人工係佢本事, 佢經理人本事, 其他人做義工嫁咩

仲要有招射彈地既招式
班人下下都想佢係球皇咁完美

日日都有人嘈ozil

會出

呢個真 永遠輸波都係輸燒 就係因為佢人工高

講得好

其實我唔覺得歷代領隊迫害佢，相反係個個都用佢
爺爺唔洗講，有出糧，洗到盡
愛蛇第一年都肯用，係決賽反咗面
達蛇都肯用佢，仲用得幾好

佢係勁，只能講佢未勁到350k咁，高層想offload佢都理解

佢無球跑動，走位衝一段個d唔慢
但自己帶波始終唔肯去，等人走餵波比人

印象中係阿狗第一季都仲會自己試下扭入去再分波
之後就真係冇了

個慘位係 用頂住先既三中堅form踢到成績 高層更加唔認為無攻中係一個問題
我望就望唔好買到貴攻中 到時奧仲有落場價值

佢地會覺得燒有廉恥就應該自己話減薪。屌on9老細話比肥約你，你自己會唔會話，我太廢，不了？

馬天尼斯都係馬列斯射波On9
個個位點會射 你試吓比佢扭過左馬天尼斯 佢仲撲唔撲到波

呢句其實已代表咗佢問題所在，kdb防守時都要打身體對抗啦，我廠係咪叻到可以少一個人防守？正正係唔可以，adi先唔用佢。

再講，踢fa cup佢唔喺度打氣返土耳其，仲點做大佬？

點解我會睇錯想借山狗過嚟打歐霸

exac7ly, ozil 自減一半人工, 專心踢波冇人會屌佢。
佢既年資同人工隊內最高，成日都同領隊不和。
達sir停賽前都用佢，復賽後就話ozil未ready, 一定係好似細爆咁出左d問題。就算細爆係杜拜炒大獲，達sir都仲有俾機會。
球星既人工，球霸既態度，後備既表現

最煩係 唔理會燒有變得積極守波 有時積極左都要睇落腳效果 你估下下都c8或路JJ咁神偷波咩

佢第二、三季同山狗互含好勁喎，
係山狗走之後佢冇晒啲小範圍配合，
第四季成日佢靠左路想做配合入禁區，下下佢一比咗波，
啲人就傳返中路

adi 唔用佢真係因為佢技術層面問題？？？？？？？？？ 睇你打呢句其實都已經唔想回你

慘在贏又講到佢無份

球會管理自從爺爺走左愈來愈西
分工細左 有系統左 但個Brand image差左

贏波踢十個 輸波踢一個

想offload佢就於雪佢係岩？
佢表現衰，hea都至少於後備啦
家下有練波都後備無份，都仲係佢錯？

應該係疫情傾減人工個陣出左問題啦
高層又不嬲想迫走佢，實有比壓力達蛇唔用ozil

又未必既 對上一個好似佢咁扭得既阿記球員 我都無印象了
山狗都無佢咁扭得

佢咁樣慢慢行出去已經死罪啦
同大梅以前屌7佢嗰長一脈相承,咁既格既人仲留係度

咪謝雲奴囉

請返佢返嚟管理隊波
買咩人賣咩人全權由佢負責
達sir專注球賽便可以了

簽到人未呀屌

呢個真係天生點用波 無得逼
我再咁問 俾佢勁到過哂後衛單刀，你估佢把握力會好？

對盧均宜係幾好扭

我都迷燒，不過班主唔肯科水，限米煮限飯，
係向佢開刀，商業社會無計

真係好扭得 但埋門呢就

啱啱想講
不過佢miss chance真係痴線

其實足球員都係打工，大家諗到足球太浪漫。而家疫情老細話要減大家人工，大家都一定屌鬼啦，有得揀一定唔減。

想講我唔係迷燒 但見到咁樣屈燒就想幫佢平反

佢真係得扭波

佢把握力唔差喎，有ozil bounce
係冇遠射姐

燒唔係天生踢法就唔肯去個D球員黎喎
係德甲同皇初期都好扭得同肯扭

燒真係好慘

有鬥心，不過比人屈

山狗勁好多 仲痴腳過佢

覺得爺爺會忍唔住 落場踢埋一份

班盲反唔睇數據㗎
佢哋興睇人心態
佢哋話奧燒心態唔得就係廢

有鬥心唔敢講 但交到貨囉

多謝摩狗啦

佢由季初滴尿射球 同底線傳底
到依家有遠射 有K角出波 睇到進步
覺得有機會做到 其實放佢攻中位踢都可能Ok

Re錯 以為講Pepe

6-1果場對Legxxx歐霸丁成世 咪會自己扭入去
燒其實打反擊跑係唔慢 同埋3421果時老野要佢入多d波

但佢真係好少自己帶波過人,好多時有人係前面擋住就企定定,
試比教施華迪布尼卡蘇jj牛奶,甚至藍斯細爆帶波過人都比佢進取

我覺得係ozil 係停賽果陣訓練唔夠所以達sir先唔出佢
果陣達sir 已經講明要在家操練impressive d 人會比機會佢地出
而且第1場係作客city
本身gameplan 可能唔能夠出防守唔上力ge ozil
但ozil不滿冇得踢
之後D比賽又開始扮病之後先素性後備都唔放

點會 盤扭Pepe實好過山狗
山狗仲妹過Pepe 個時仲改左名叫山妹
出波就唔明吊到你明

第三年佢鳩踢就山妹
頭兩年係山神

Arsenal players intend to speak with the club about the decision to make 55 members of staff redundant.

There is considerable frustration among the squad having taken a pay cut to prevent this scenario.

With @David_Ornstein for @TheAthleticUK #AFC

應該唔關事 d press con 達蛇都講到幾白唔係佢唔想出 似係唔比佢出多d

真係19 management

減人工、奪冠、裁員，點都講唔過

佢鐘意帶波帶到咁上下唔扭直接交比隊友姐，呢個踢法問題，佢交波啲選擇又好，交完又會走位配合隊友。

牙燒幾時又扮病ar
明明係牙狗屈佢有病 佢即刻I am ready反擊wo

應該同支共點都有啲關係
唔想放棄中國市場

關事嘅話三月唔會有得踼啦

Despite being able to make five substitutes from an increased bench of nine players during each game, Ozil was not among Arteta's 20 players selected to face Pep Guardiola's City at the Etihad.

Mikel Arteta revealed after the game that Ozil's omission was "a tactical reason", and not down to any injury issues - but when pressed on why he wasn't included in the squad given a bigger bench, the coach added: "I need players in other positions so I decided to leave him out."
無講過上頭壓力
亦無暗示
可能係操練唔達標
可能有野嘈過
又可能真係上頭有壓力
但唔係你講到咁有明示

會唔會搞到冇人肯嚟？
明明傾簽約傾啱個人工
但隨時新一季波都未掂過又要減12.5%

但佢盤扭真係唔算top 唔係比比同Ger B個Type
不過勁在唔易跌 人地要夾硬拉停
但好少見佢由自己中後場一個人突破到上前場

我記得係個陣對完維拉個場d 記者問佢點解唔出燒 出燒會唔會破到大巴 佢答個d 野先係

你睇番愛9棄燒果陣
ozil 成日作客都病, 一係背傷
初初愛9比後備佢
係佢病先唔隨隊
打親作客都病唔隨隊
唔知係咪真係咁Q

david個講法似係
球會當初氹班波減薪其中一個理由係，球員減人工，球會就唔洗炒其他人
而家反口

Push

支持迫宮啦今次 夠膽咪賣曬所有球員

對villa 果陣反晒面啦
仲點會出

其實應該換既係管理層 由上年彈弓手唔續藍賣走隊長至到今年燒問題 而家重要炒埋個scout 大玩關係足球 屌你老母管理層 換幾多個球員教練都無用啦

雲加教個陣 已經開始射波

達蛇新官上任，上頭咪頂住壓力比你用
依家有少少感覺係順理成章

鑽石眼都比人鬥走左癡撚線

佢個陣係答咩 你地知道佢係d 細範圍會做到d 咩 都幾隱晦咁講到出奧燒會好好多

高層真係好肉酸
英超好似得阿9 係減人工
連D 小球會都只係defer
而家仲要炒人

大家覺得raul係咪仆街？

鑽其實少廢

David又爆料
Arsenal players not happy with 55 staff being made redundant. They agreed 12.5% wage cut in April after receiving assurance nobody would lose jobs. Yesterday’s news left squad angry & they plan to raise it with #AFC bosses.

好J

Asked if he saw a logic for utilising Ozil when attacking a low block, Arteta said: "We played other games as well, the answer is not just a player but collective patterns that have to happen.

"We did in certain ways really well but the end product wasn't good enough and the better chance we had hit the post."

Arsenal failed to register a single shot on target at Villa, with Eddie Nketiah going closest to scoring after his header hit the post.

Arteta offered up a blunt answer when asked what the fact Ozil remains Arsenal's most creative player during his tenure says about his other attack-minded stars.

"I don't know," Arteta said. "I try to make the best decisions for the team and the club."

都係冇明示暗示係上頭pressure
從來都冇講明點解唔出ozil

下季要睇久保carry愛狗了

愛狗個邊我唔理la
但係一開始復賽好明顯係阿狗想屈佢病 唔係佢扮病
到佢反擊 球會就索性無理由雪佢
呢到係兩回事
同埋人地宜家係有心踢有練波的
搞翻清楚先反

都唔係既 猁狗都想申請政府補貼8成人工
不過人地至少無炒人

今次柒撚到都唔夠半年就反口炒人

印象中高安基係武肺下身家逆市而上
對住啲仆街高層，仲要自願降藉幫佢慳錢？不如以後班人免費幫佢踢波啦

唔係
高狗先係

唔緊要喇 反正炒人都係屌燒
呢350k人工已經值得比

簽到人再內戰啦

想知高層點 收返封信 定加返人工
搞成咁 羊會唔會嬲到唔續

搞到牙羊唔續約就好睇了

真係好影響軍心，岩岩贏玩杯，轉個撚頭就反口炒人。個老闆咁撚仆街，仲邊會有人想黎踢波 就算隊波有少少成績，佢都唔care，有錢一定去課左去佢隊籃波同nfl隊到

this?

所以我估開頭係比佢踢後備
但ozil不滿唔想做後備
扮病唔隨隊作客
(根據愛9 時期ge ozil 所以咁估)
激嬲左達sir 索性以後唔出

當然你估係上頭壓力都可能係
始終由頭到尾都唔肯講點解唔放ozil 入比賽名單
D 記者所以次次記者會都問ozil 細爆

真心好垃圾，屌

達sir淨係講佢訓練表現唔合格，有冇發生咩事冇人知。
其實得兩個可能，一係佢訓練真係廢，一係同領隊/球會不和。
講真，作為球員成日同領隊/球會不和，球員本身冇問題？減人工既問題，全隊都接受左，你球霸既態度都要俾返球星既表現，佢值唔值我諗大家心中有數。

賣咁撚多波衫扮窮，臭閪球會

再次証明牙燒係岩 減薪只會益高狗
唔會真係幫到球會

我情願transfer budget 少2.5m
再唔係賣多個球員走
都唔想55個人係呢個時勢失業

淨係歐國盃迫和同埋對獌入個球
已經夠佢名流千古

減完咪又係照cut
高狗出少D錢咋嘛
肯定收唔少Director fee啦

閪高層 班仔已經肯減薪 咁都要炒55 個

個個都不和就性格有問題啦

本身ozil 都似港女比有錢仔飛搵個毒撚咁

on9 先買波衫

高狗: 減薪，炒人，減transfer budget，我全都要

求其清件廢人已經有條數啦

當初有消息話燒唔減就係想睇吓d 錢會點用
而家知道d 錢係直入高安基個袋

真係火都滾埋，kroneke 呢條柒頭斗零都冇出過，如果其他19間英超球會唔會疫情關係裁員，我地真係瘀到爆

不過佢都係propose
未落實
希望高層臨崖勒馬

反枱啦

同之前猁想claim政府錢出糧一樣咁柒

The club also revealed they had received 'significant financial support' from their owners, Kroenke Sports & Entertainment in terms of refinancing the stadium debt.

初初起球場就係為左搵多D $
到頭來年年都話要還債冇$
好on9

Unfortunately, we have now come to the point where we are proposing 55 redundancies.

We do not make these proposals lightly and have looked at every aspect of the club and our expenditure before reaching this point. We are now entering the required 30-day consultation period on these proposals.

而家望番轉頭真係on9

好心唔好咁肉酸啦 垃圾高狗

咪好似港共咁
一開始就話d大白象工程為香港發展 一定要超 唔會超支
過撚左關就瘋狂超支又延期

等降班啦屌你高狗

你都冇睇我講咩，我話佢防守好慳水慳力，但球隊唔可以afford咁玩法，你諗下點解adi要改3後衛？既然前面入波嘅力量不足，梗係要做好防守先啦，咁咪要bench佢囉。

個Consultation 係Consult咩人
有無球迷份
想屌爆佢

啲錢去左佢起L.A. Rams個新球場就有份

唔係claim左咩
熱claim左 阿冇得claim因為高狗冇made a big lost

Ozil又贏企硬唔減人工，話無assurances 啲慳咗嘅錢會用，而家證明企硬無錯

以為你講adi 係adidas

利一出聲明話想claim即比全部人屌到收返埋

高狗只係當我哋係搖錢樹

我係奧燒 就馬上用份糧開間公司請返個55條友啦
落鳩高安基面

支持ozil

入燒esports 打雜

我地玩fm係用虛擬既球探系統搵妖人
ozil玩fm係用真人球探去搵球員

咩意思?又唔洗炒喇?

真心開間球探公司都得啦
仲有老死法明尼一齊投資

六月。。

應該舊文 岩岩減個時講

我唔係呢度d巴打講嘅所謂盲反燒，但我唔同意什麼攞到350k週薪係佢agent叻嘅講法，球會俾你咁嘅待遇同你續約，係器重你，覺得你有能力帶領球隊攞好成績，我講咗佢防守錫身，上面有其他人講佢進攻時極少會去波，呢d都未做好又點叫教練信任你呢？唔可以一句“個人style” “燒式用波”就算，作為職業足球員，佢有心踢阿仙奴嘅話，真係要調節好心態，要自己溶入球隊踢法，唔係要其他人就自己，你攞個心出嚟，我相信教練、隊友、球迷唔會睇唔到。

反燒反到語無倫次

阿狗冇攞保就業基金 又減薪又可以亂咁炒人
港共又然

明明達蛇黎到即用ozil,
果幾場, ozil 無防守?
要求full pay 後, 就後備都冇
話對面廢, ozil 先會勁

上年決賽廢,講到今日...
廢得過面對面都畀失既偉諾克?

贏就十個 輸就一個

無攞個心出黎 跑動全場最高
佢岩岩入黎個時就係好不滿既 慢慢鍾意左雲加帶領既阿 每個Post都 COYG
迫搶 落剷依家都有 帶armband個幾場仲會話隊友
隊友一直都好評奧燒 達入黎咪一樣用
直到依家無啦啦棄用咋嘛 擺明政治因素啦
你話Training 唔得 ozil都值得個Bench多過Matt smith掛

當日山狗奧燒就完 成班就求佢留低
依家就叫人快D躝

Messi

auba入波係因為對面on9

而家已經去咗里昂

佢地會話鳩跑無用

支持

跑得多唔代表唔hea

但d逼搶冇技巧係真 但無球跑動好聰明係真

hea又可以點跑咁多

下個post係時候新開始 就由屌高賊開始

燒有逼，搶就稱不上

無技巧係能力問題 唔係心態問題
佢平時防守好似慣左遮線 但達入主後都開始會迫搶

好

停賽前都有幾下飛鏟埋身睇下

反燒話係就係

燒：唔想踢波 唯有跑步啦

所以睇到r哂頭

廣告keep住佢有大頭wor

咪就係

1001

開左post

hea 住全場最高跑動 其他人應該練波mode